食唔慣iqos

食左半個月都係食唔慣iqos

買賣私煙均屬違法

機賣唔賣

賣 有意tg傾

送算唔算？認真問